SoFi 係平 但係個界面好似玩緊模擬倉咁⋯⋯

用富途睇 SOFI買，唔知係咪界面問題，我成日有假象呢個倉入面果啲唔係真錢

補番幅圖

界面反而唔係重點啦

我覺得幾方便就真

長倉一流

對我呢啲不斷做T既人黎講麻麻

Ive FYP個介面都靚過佢

Bid Ask都分2行 幾盞鬼

強制strong hold

用開富途唔係好習慣，不過見佢送甲骨文咪用啲錢黎玩下，個買賣界面認真唔係好得，不過一分錢一分貨啦

唔知係佢交易通道少定點呢？不過唔計系統問題，淨係撳個掣賣之後再確認訂單呢度都用左啲時間，如果用黎Trade GME就仆街，撳撚完個掣都跌咗唔知幾多格

你又話訓

做T用sofi你傻咗?
隨時死server進入自動冷靜機制幫你strong hold留畀個孫